大家讚唔讚成慈雲山封城？

慈雲山繼續有確診個案 大家讚唔讚城封城應對？

讚成
自己咁都打錯

贊成

封啦
唔想返工啊

又錯

G持

直接用北韓方式抗疫